cc台捉毛義士起左波台5毛底呀

15妹

阿古路

好撚驚呀
要辭職保命

大家可以睇返個post啲人既反應
幾可信

真係佢黎
上次同佢facetime 頂唔順十秒就熄左

呢個幾型

痴能線 上網上到要起人底 , 殺你全家定燒你祖墳牙？

cc台手畜智商奇低

成日po都唔知睇左咩

面對中共滲透， 五毛密集的攻擊， 時事台巴打們已疲於奔命

足球我一點都不懂，你們是專家，

希望大家互相體諒吧

15妹真係25狗呢

全部比人起果d都係抵死

抵牙

真

無啦啦爆晒咁多位手足出黎

出現了

幅射人